@article{QlGuo,
  title={非常规油气资源评价方法研究},
  author={郭秋麟 and 周长迁 and 陈宁生 and 胡俊文 and 谢红兵},
  journal={岩性油气藏},
  volume={23},
  number={4},
  pages={12-19},
  year={2011},
}
@article{ZxLuo,
  title={建立高效节能的区域经济发展模式和产业运行体系},
  author={罗佐县},
  journal={中国石化},
  number={10},
  pages={26-29},
  year={2008},
}
@Misc{EIA,  
howpublished = {\url{http://www.eia.gov/analysis/studies/worldshalegas/pdf/Oman_2014.pdf}},  
note = {Accessed March 2, 2018},  
title = {Technically recoverable shale oil and shale gas resources},  
author = {EIA}  
}  
@article{CnZou,
  title={全球常规-非常规油气形成分布、资源潜力及趋势预测},
  author={邹才能 and 翟光明 and 张光亚 and 王红军 and 张国生 and 李建忠 and 王兆明 and 温志新 and 马锋 and 梁英波},
  journal={石油勘探与开发},
  volume={42},
  number={1},
  pages={13-25},
  year={2015},
}
@article{DjXia,
  title={中国煤电能源链的生命周期碳排放系数计量},
  author={夏德建 and 任玉珑 and 史乐峰},
  journal={统计研究},
  volume={27},
  number={8},
  pages={82-89},
  year={2010},
}
@Misc{Carbon,  
howpublished = {\url{http://www.tanpaifang.com/tanjiliang/2014/0914/38053.html}},  
note = {Accessed March 2, 2018},  
title = {各种能源碳排放参考系数以及计算方法和公式},  
author = {易碳家期刊}  
}  
@Misc{BP,  
howpublished = {\url{https://www.bp.com/zh_cn/china/reports-and-publications/bp_2016.html}},  
note = {Accessed March 5, 2018},  
title = {BP Statistical Review of World Energy}
}  